想搞個狗場

有沒人有知D方面資料？
有咩牌必要拎？

你問吓sunny比較好
ArhoTV